咁樣帶口罩超透氣

佢而家落撚咗車都仲係咁帶

咁不如唔撚好戴

Fashion嘅嘢樓豬您識條春咩

自私撚，遮鼻唔遮口